比起坐番直條腰 我認為mar返大隻眼緊要啲

睇落精神D 人緣都好D

ok

合返埋個口用鼻呼吸

飲啖水仙